<警世post>正視鬼車突襲手足問題

文章都有提到，popo向不同政府部門都有借到車
如果手足冇警覺性，好易就會比狗捉走！
冇啦啦變失蹤人口

所以！所有手捉都要有萬分小心，唔好出到前線仲鳩下鳩下發夢！
一唔小心就會被消失！

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

最新簡化版 主線 日程表

10.14 香港人權及民主法案集氣大會 (已批不反對通知書)

10.15 Stand With Morey 藍球之夜 (感謝文宣手足提供)

最平常 最新清晰 18區 集會地點及時間表 (有意見想改請各位提出)

Push

所有遮哂窗既車都反佢？

幫手推

推

有冇影到車牌？可以加埋入狗車Database

見到係政府既車都應該要秒走！

遮哂窗，你真係唔知入面係咩
一係走，一係就捕鳩佢落車！

[正視聽]武裝恐怖份子於全港各區綁架香港市民

家下好撚popo好撚鬼

pish

如果可以理下我就好

[前線][文宣入]用黑警借車反咬政府一口

要預計隨時有突發野。